\exptitle{Удельное сопротивление металла}

Определите удельное электрическое сопротивление металла, из которого изготовлена проволока.

\medskip

\expequipment{моток проволоки плотностью $\rho = 8,9 \unit{г/см}^3$, мультиметр, пластмассовая соломинка известной массы M, линейка длиной 30 см, шариковая ручка, кусочек наждачной бумаги}

\begin{center}
    \textbf{Моток проволоки разматывать нельзя!}
\end{center}
